有無巴打成功cut到hkbn約？

之前改條款單野係咪可以無條件解約？想轉台求解答

另外搭單問埋有無4.5G 7gb plan？大專生都ok

無人理